仲駛唔駛理D選票?

泛民議員可能驚流失D票已經唔敢出聲
除左班後生泛民仲敢繼續
真係好想知民情宜家變化到咩位
當然知勇武係會繼續磨落去